其實做咩之前，一定開遮最重要！

即使可唔可以遮到都好丨起碼擾亂左個視線

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人
所以 9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

推